# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-03-10 15:20+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2015-03-10 15:59+0009\n"
"Last-Translator:   <>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: \n"
"X-Translated-Using: django-rosetta 0.7.4\n"

#: settings_local.py:115 settings_production.py:90
msgid "English"
msgstr "English"

#: settings_local.py:116 settings_production.py:91
msgid "French"
msgstr "Français"

#: settings_local.py:117 settings_production.py:92
msgid "Chinese"
msgstr "中文"

#: accounts/forms.py:52
msgid "Please select user's role"
msgstr ""

#: accounts/forms.py:53
msgid "Manager"
msgstr ""

#: accounts/forms.py:54 accounts/forms.py:58
#, fuzzy
msgid "Operator"
msgstr "操作员"

#: accounts/forms.py:69 routes/templates/route.html:150
msgid "Role"
msgstr ""

#: accounts/forms.py:88 accounts/forms.py:118 promotion/forms.py:137
#: sales/templates/add_sale_base.html:42
#: sales/templates/edit_sale_base.html:40
#: shops/templates/physical_shop.html:31 shops/templates/physical_shop.html:32
#: templates/_quick_nav.html:11 templates/index.html:18
#: templates/index.html.py:19 templates/new_base.html:123
#: templates/new_index.html:31 templates/new_index.html.py:33
msgid "Shops"
msgstr "商店"

#: accounts/forms.py:139 backend/forms.py:117
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: accounts/forms.py:140 backend/forms.py:118
#: backend/templates/sa_user.html:52 backend/templates/sa_user.html.py:90
msgid "E-mail"
msgstr "电子邮箱"

#: accounts/forms.py:141 accounts/models.py:53 backend/forms.py:121
msgid "language"
msgstr "语言"

#: accounts/forms.py:153
msgid "This Manager can add and edit Global sales"
msgstr ""

#: accounts/forms.py:186
#, fuzzy
msgid "The shops is not in your brands"
msgstr "无商店登记信息"

#: accounts/forms.py:198
msgid "You have no priority for access the shops"
msgstr ""

#: accounts/forms.py:204
msgid "You must link a shops for the user"
msgstr ""

#: accounts/forms.py:211
msgid "You have no priority to create manager user"
msgstr ""

#: accounts/forms.py:215 backend/forms.py:144 backend/forms.py:248
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: accounts/forms.py:216
msgid "Password confirmation"
msgstr "密码确认"

#: accounts/forms.py:238 backend/forms.py:156
msgid "A user with that username already exists."
msgstr "用户使用的用户名已经存在。"

#: accounts/forms.py:244 backend/forms.py:163 backend/forms.py:274
msgid "The two password fields didn't match."
msgstr "两次输入的密码不匹配。"

#: accounts/forms.py:273 accounts/forms.py:336
#, fuzzy
msgid "Operate shops not exist"
msgstr "操作员列表"

#: accounts/forms.py:284 accounts/forms.py:348
#, python-format
msgid "Shop(%s)'s owner have already been set"
msgstr ""

#: accounts/forms.py:289 backend/forms.py:183
#, fuzzy
msgid "Active"
msgstr "动作"

#: accounts/models.py:52
#, fuzzy
msgid "shops"
msgstr "商店"

#: accounts/views.py:201 accounts/views.py:275
msgid "You have no priority to access this user"
msgstr ""

#: accounts/templates/_ajax_shops.html:8 accounts/templates/operator.html:87
#: accounts/templates/operator.html:141
#, fuzzy
msgid "Internet Operator"
msgstr "新商店"

#: accounts/templates/operator.html:6
#, fuzzy
msgid "Edit an operator"
msgstr "编辑一个商店"

#: accounts/templates/operator.html:8
#, fuzzy
msgid "Add an operator"
msgstr "添加一个商店"

#: accounts/templates/operator.html:27 accounts/templates/operator.html:28
msgid "Operators"
msgstr "操作员"

#: accounts/templates/operator.html:41
#, fuzzy
msgid "Edit operator"
msgstr "编辑商店"

#: accounts/templates/operator.html:43
#, fuzzy
msgid "New operator"
msgstr "新商店"

#: accounts/templates/operator.html:148
#: backend/templates/brand_settings.html:73 backend/templates/sa_brand.html:94
#: backend/templates/sa_carrier.html:92 backend/templates/sa_settings.html:82
#: backend/templates/sa_tax.html:104 backend/templates/sa_user.html:106
#: brandings/templates/branding.html:74 categories/templates/category.html:95
#: notifs/templates/notif.html:68
#: orders/templates/_new_shipment_remaining.html:136
#: producttypes/templates/product_type.html:81
#: promotion/templates/promotion_group.html:76 routes/templates/route.html:119
#: shops/templates/physical_shop.html:150 stocks/templates/stock_list.html:79
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: accounts/templates/operator.html:149
#: backend/templates/brand_settings.html:74 backend/templates/sa_brand.html:95
#: backend/templates/sa_carrier.html:94 backend/templates/sa_settings.html:83
#: backend/templates/sa_tax.html:105 backend/templates/sa_user.html:107
#: brandings/templates/branding.html:75 categories/templates/category.html:97
#: producttypes/templates/product_type.html:83
#: promotion/templates/promotion_group.html:77 routes/templates/route.html:120
#: sales/templates/add_sale_base.html:52
#: sales/templates/edit_sale_base.html:50
#: shops/templates/physical_shop.html:151
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: accounts/templates/operator.html:159
msgid "Operators list"
msgstr "操作员列表"

#: accounts/templates/operator.html:164 accounts/templates/operator.html:171
#: backend/templates/sa_user.html:121 backend/templates/sa_user.html.py:136
msgid "User"
msgstr "用户"

#: accounts/templates/operator.html:165 backend/templates/sa_user.html:130
#: notifs/templates/notif_list.html:33 sales/templates/list.html:44
#: stocks/templates/stock_list.html:61
#, fuzzy
msgid "Search"
msgstr "查找中..."

#: accounts/templates/operator.html:172 backend/templates/sa_brand.html:109
#: backend/templates/sa_carrier.html:116 backend/templates/sa_tax.html:119
#: backend/templates/sa_user.html:138 brandings/templates/branding.html:91
#: categories/templates/category.html:119
#: producttypes/templates/product_type.html:105
#: promotion/templates/promotion_group.html:92 routes/templates/route.html:151
#: shops/templates/physical_shop.html:169
msgid "Actions"
msgstr "动作"

#: accounts/templates/operator.html:177 backend/templates/sa_brand.html:114
#: backend/templates/sa_user.html:144 brandings/templates/branding.html:98
#: categories/templates/category.html:124
#: orders/templates/shipping_status.html:42
#: promotion/templates/promotion_group.html:97 routes/templates/route.html:158
#: sales/templates/list.html:61 shops/templates/physical_shop.html:175
#, fuzzy
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: accounts/templates/operator.html:177 backend/templates/sa_brand.html:114
#: backend/templates/sa_carrier.html:83 backend/templates/sa_carrier.html:102
#: backend/templates/sa_user.html:144 brandings/templates/branding.html:98
#: categories/templates/category.html:124
#: orders/templates/_new_shipment.html:206 orders/templates/_shipment.html:229
#: producttypes/templates/product_type.html:72
#: producttypes/templates/product_type.html:91
#: promotion/templates/promotion_group.html:98 routes/templates/route.html:82
#: routes/templates/route.html.py:129 routes/templates/route.html:159
#: sales/templates/add_sale_product.html:219
#: sales/templates/add_sale_product.html:314
#: sales/templates/add_sale_product_ba_preview_template_form.html:9
#: sales/templates/add_sale_product_base_item.html:22
#: sales/templates/add_sale_product_edit_attr.html:32
#: shops/templates/physical_shop.html:176
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: accounts/templates/operator.html:181 backend/templates/sa_user.html:148
#: backend/templates/ajax/user_search.html:12
#, fuzzy
msgid "The users list is empty."
msgstr "无商店登记信息"

#: accounts/templates/operator.html:195 backend/templates/sa_user.html:163
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                    Page <input type=\"text\" value=\"%(number)s\" id=\"page_num\"> of %(num_pages)s pages.\n"
"                    "
msgstr ""
"\n"
"第<input type=\"text\" value=\"%(number)s\" id=\"page_num\">页／共%(num_pages)s页"

#: accounts/templates/operator.html:200 backend/templates/sa_brand.html:130
#: backend/templates/sa_carrier.html:137 backend/templates/sa_tax.html:140
#: backend/templates/sa_user.html:168 brandings/templates/branding.html:114
#: categories/templates/category.html:140 orders/templates/order_list.html:150
#: orders/templates/order_vente.html:89
#: producttypes/templates/product_type.html:127
#: promotion/templates/promotion_group.html:115 sales/templates/list.html:166
#: shops/templates/physical_shop.html:193
msgid "("
msgstr "每页显示（"

#: accounts/templates/operator.html:206
#: promotion/templates/promotion_group.html:121
#: shops/templates/physical_shop.html:199
msgid ") elements/page "
msgstr "）项"

#: accounts/templates/operator.html:222
#, fuzzy
msgid "Add a new operator"
msgstr "添加一个操作员"

#: accounts/templates/operator.html:233
#, fuzzy
msgid "Are your sure you want to delete this operator?"
msgstr "您确定要删除这个操作员吗？"

#: accounts/templates/operator.html:268 backend/templates/sa_brand.html:233
#: backend/templates/sa_carrier.html:192 backend/templates/sa_user.html:233
#: brandings/templates/branding.html:169
#: categories/templates/category.html:201 orders/templates/order_list.html:290
#: orders/templates/order_vente.html:147
#: producttypes/templates/product_type.html:209
#: promotion/templates/promotion_group.html:209 sales/templates/list.html:261
#: shops/templates/physical_shop.html:491
msgid "Please enter a valid page number."
msgstr "请输入正整数的页号。"

#: address/models.py:45
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: address/models.py:46
msgid "Postal code"
msgstr "邮编"

#: address/models.py:47 shops/templates/physical_shop.html:168
msgid "City"
msgstr "城市"

#: address/models.py:48 countries/models.py:69
#, fuzzy
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: address/models.py:49
msgid "Province"
msgstr "省"

#: attributes/models.py:62
msgid "type of premium price"
msgstr ""

#: attributes/models.py:64
msgid "amount of premium"
msgstr ""

#: backend/forms.py:146
msgid "Confirm password"
msgstr "确认密码"

#: backend/forms.py:239 backend/templates/sa_user.html:62
#: backend/templates/sa_user.html.py:95
msgid "Default language"
msgstr "默认语言"

#: backend/forms.py:243 shops/forms.py:112
msgid "Default currency"
msgstr "默认货币"

#: backend/forms.py:247
msgid "Default weight unit"
msgstr "默认重量单位"

#: backend/forms.py:249
msgid "Administrator login"
msgstr "管理员登陆"

#: backend/forms.py:250
msgid "Administrator e-mail"
msgstr "管理员电子邮件"

#: backend/forms.py:252
msgid "New administrative password"
msgstr "新管理密码"

#: backend/forms.py:255
msgid "Confirm new password"
msgstr "确认新密码"

#: backend/forms.py:284
msgid "Default Currency"
msgstr "默认货币"

#: backend/forms.py:287
msgid "Default Payment Period"
msgstr ""

#: backend/forms.py:291
msgid "Default Shipment Period"
msgstr ""

#: backend/forms.py:295
msgid "Starting Invoice Number"
msgstr ""

#: backend/forms.py:314 backend/forms.py:323 backend/forms.py:332
msgid "Please input positive integer."
msgstr ""

#: backend/forms.py:354
msgid "Everything"
msgstr ""

#: backend/forms.py:355
msgid "Worldwide"
msgstr ""

#: backend/templates/brand_settings.html:7
#: backend/templates/brand_settings.html:25
#: backend/templates/brand_settings.html:26
#: backend/templates/brand_settings.html:32
#: backend/templates/sa_settings.html:5 backend/templates/sa_settings.html:23
#: backend/templates/sa_settings.html:24 backend/templates/sa_settings.html:30
#: templates/index.html:56 templates/index.html.py:57
#: templates/new_index.html:42 templates/sa_index.html:15
#: templates/sa_index.html.py:16 templates/sa_quick_nav.html:10
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: backend/templates/brand_settings.html:36
#: backend/templates/sa_settings.html:34
msgid "Saved Successfully"
msgstr ""

#: backend/templates/brand_settings.html:51
#: backend/templates/brand_settings.html:59
msgid "Days"
msgstr ""

#: backend/templates/sa_brand.html:6 backend/templates/sa_brand.html.py:38
#, fuzzy
msgid "Edit a brand"
msgstr "编辑一个售卖"

#: backend/templates/sa_brand.html:8 backend/templates/sa_brand.html.py:40
#: backend/templates/sa_brand.html:152
#: sales/templates/add_sale_product.html:29
#: sales/templates/add_sale_product.html:819
msgid "Add a new brand"
msgstr "添加一个新的品牌"

#: backend/templates/sa_brand.html:27 backend/templates/sa_brand.html.py:28
#: templates/sa_index.html:7 templates/sa_index.html.py:8
#: templates/sa_quick_nav.html:8
msgid "Corporate accounts"
msgstr "公司账户"

#: backend/templates/sa_brand.html:79 shops/templates/physical_shop.html:90
#, fuzzy
msgid "Please selec a province"
msgstr "请添加一个图片。"

#: backend/templates/sa_brand.html:104
msgid "Brands list"
msgstr "品牌列表"

#: backend/templates/sa_brand.html:108 backend/templates/sa_carrier.html:115
#: backend/templates/sa_tax.html:118 brandings/templates/branding.html:88
#: categories/templates/category.html:118 events/models.py:45
#: orders/templates/_order_details.html:17
#: producttypes/templates/product_type.html:104
#: promotion/templates/promotion_group.html:91 routes/models.py:67
#: routes/models.py:73 shops/templates/physical_shop.html:167
#: stocks/templates/stock_list.html:91
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: backend/templates/sa_brand.html:118
#, fuzzy
msgid "The brands list is empty."
msgstr "无品牌登记信息"

#: backend/templates/sa_brand.html:125 backend/templates/sa_carrier.html:132
#: backend/templates/sa_tax.html:135 brandings/templates/branding.html:109
#: categories/templates/category.html:135
#: producttypes/templates/product_type.html:122
#: promotion/templates/promotion_group.html:110
#: shops/templates/physical_shop.html:188
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                Page <input type=\"text\" value=\"%(number)s\" id=\"page_num\"> of %(num_pages)s pages.\n"
"                "
msgstr ""
"\n"
"第<input type=\"text\" value=\"%(number)s\" id=\"page_num\">页／共%(num_pages)s页"

#: backend/templates/sa_brand.html:136 backend/templates/sa_carrier.html:143
#: backend/templates/sa_tax.html:146 backend/templates/sa_user.html:174
#: brandings/templates/branding.html:120
#: categories/templates/category.html:146 orders/templates/order_list.html:156
#: orders/templates/order_vente.html:95
#: producttypes/templates/product_type.html:133 sales/templates/list.html:172
msgid " elements/page )"
msgstr ""

#: backend/templates/sa_brand.html:170 shops/templates/physical_shop.html:369
#, fuzzy
msgid "Please select a province"
msgstr "请添加一个图片。"

#: backend/templates/sa_brand.html:212
#, fuzzy
msgid "Are your sure you want to delete this brand?"
msgstr "您确定要删除这个品牌吗？"

#: backend/templates/sa_carrier.html:6 backend/templates/sa_carrier.html:38
#, fuzzy
msgid "Edit a carrier"
msgstr "编辑一个售卖"

#: backend/templates/sa_carrier.html:8 backend/templates/sa_carrier.html:40
#: backend/templates/sa_carrier.html:159
#, fuzzy
msgid "Add a new carrier"
msgstr "添加一个新的售卖"

#: backend/templates/sa_carrier.html:27 backend/templates/sa_carrier.html:28
#: backend/templates/sa_carrier.html:111 templates/sa_index.html:19
#: templates/sa_index.html.py:20
msgid "Carriers"
msgstr ""

#: backend/templates/sa_carrier.html:46
#, fuzzy
msgid "Carrier Name"
msgstr "越南"

#: backend/templates/sa_carrier.html:56
msgid "Carrier Flag"
msgstr ""

#: backend/templates/sa_carrier.html:64
msgid "Carrier Services"
msgstr ""

#: backend/templates/sa_carrier.html:70 backend/templates/sa_carrier.html:78
#, fuzzy
msgid "Service name"
msgstr "幻影名字"

#: backend/templates/sa_carrier.html:72
#: producttypes/templates/product_type.html:63 routes/templates/route.html:74
#: sales/templates/add_sale_product.html:71
#: sales/templates/add_sale_product.html:119
#: sales/templates/add_sale_product_new_attr.html:52
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: backend/templates/sa_carrier.html:90
#, fuzzy
msgid "Not Editable"
msgstr "编辑一个售卖"

#: backend/templates/sa_carrier.html:125
#, fuzzy
msgid "The carriers list is empty."
msgstr "无商店登记信息"

#: backend/templates/sa_carrier.html:170
#, fuzzy
msgid "Are your sure you want to delete this carrier?"
msgstr "您确定要删除这个用户吗？"

#: backend/templates/sa_carrier.html:212
#, fuzzy
msgid "Are your sure you want to delete this service?"
msgstr "您确定要删除这个用户吗？"

#: backend/templates/sa_settings.html:76
msgid ""
"Please enter the current administrative password to save these settings:"
msgstr "请输入管理员密码来保存这些设置"

#: backend/templates/sa_tax.html:6 backend/templates/sa_tax.html.py:38
#, fuzzy
msgid "Edit a tax rate"
msgstr "编辑一个售卖"

#: backend/templates/sa_tax.html:8 backend/templates/sa_tax.html.py:40
#: backend/templates/sa_tax.html:162
#, fuzzy
msgid "Add a new tax rate"
msgstr "添加一个新的售卖"

#: backend/templates/sa_tax.html:27 backend/templates/sa_tax.html.py:28
#: templates/sa_index.html:23 templates/sa_index.html.py:24
#: templates/sa_quick_nav.html:11
msgid "Tax Rates"
msgstr ""

#: backend/templates/sa_tax.html:99
msgid "Shipping and delivery charges are subject to tax"
msgstr "税适用于运费与处理费"

#: backend/templates/sa_tax.html:114
msgid "Taxes Rates"
msgstr ""

#: backend/templates/sa_tax.html:128
#, fuzzy
msgid "The taxes rates list is empty."
msgstr "无商店登记信息"

#: backend/templates/sa_tax.html:179
#, fuzzy
msgid "are your sure you want to delete this tax rate?"
msgstr "您确定要删除这个商店吗？"

#: backend/templates/sa_tax.html:207
msgid "please enter a valid page number."
msgstr ""

#: backend/templates/sa_tax.html:230
#, fuzzy
msgid "Countrywide"
msgstr "国家"

#: backend/templates/sa_tax.html:279
#, fuzzy
msgid "Sale"
msgstr "已售"

#: backend/templates/sa_user.html:6 backend/templates/sa_user.html.py:38
msgid "Edit user information"
msgstr "编辑用户信息"

#: backend/templates/sa_user.html:8 backend/templates/sa_user.html.py:40
#: backend/templates/sa_user.html:191
#, fuzzy
msgid "Add a new user"
msgstr "添加一个新的用户"

#: backend/templates/sa_user.html:27 backend/templates/sa_user.html.py:28
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: backend/templates/sa_user.html:67 backend/templates/sa_user.html.py:100
#: backend/templates/sa_user.html:122
msgid "Corporate account"
msgstr "公司账户"

#: backend/templates/sa_user.html:116
#, fuzzy
msgid "Users list"
msgstr "用户列表"

#: backend/templates/sa_user.html:123
#, fuzzy
msgid "Select a brand"
msgstr "选择一个品牌"

#: backend/templates/sa_user.html:137
#, fuzzy
msgid "Brand"
msgstr "品牌"

#: backend/templates/sa_user.html:202
#, fuzzy
msgid "Are your sure you want to delete this user?"
msgstr "您确定要删除这个用户吗？"

#: brandings/models.py:47
#, fuzzy
msgid "Slide name"
msgstr "幻影名字"

#: brandings/models.py:48
#, fuzzy
msgid "Sort key"
msgstr "排序关键字"

#: brandings/models.py:49
msgid "Slide image"
msgstr ""

#: brandings/models.py:53
msgid "landing URL"
msgstr ""

#: brandings/models.py:58
msgid "Show from"
msgstr ""

#: brandings/models.py:61
msgid "Show until"
msgstr ""

#: brandings/templates/branding.html:6 brandings/templates/branding.html:33
#, fuzzy
msgid "Edit a slide"
msgstr "编辑一个售卖"

#: brandings/templates/branding.html:8 brandings/templates/branding.html:35
#: brandings/templates/branding.html:136
#, fuzzy
msgid "Add a new slide"
msgstr "添加一个新的幻影"

#: brandings/templates/branding.html:22 brandings/templates/branding.html:23
#: templates/new_index.html:47
msgid "Frontpage"
msgstr "前台"

#: brandings/templates/branding.html:84
msgid "Slides"
msgstr "幻影"

#: brandings/templates/branding.html:89
#, fuzzy
msgid "Picture"
msgstr "商品图片"

#: brandings/templates/branding.html:90
msgid "Key"
msgstr ""

#: brandings/templates/branding.html:102
#, fuzzy
msgid "The slides list is empty."
msgstr "无幻影列表"

#: brandings/templates/branding.html:147
#, fuzzy
msgid "Are your sure you want to delete this slide?"
msgstr "您确定要删除这个幻影吗？"

#: categories/templates/category.html:6 categories/templates/category.html:33
#, fuzzy
msgid "Edit a sales category"
msgstr "编辑一个售卖类别"

#: categories/templates/category.html:8 categories/templates/category.html:35
#: categories/templates/category.html:163
#, fuzzy
msgid "Add a new sales category"
msgstr "添加一个新的售卖类别"

#: categories/templates/category.html:22 categories/templates/category.html:23
#: categories/templates/category.html:114 templates/new_index.html:48
msgid "Sales categories"
msgstr "售卖类别"

#: categories/templates/category.html:41
#, fuzzy
msgid "This sales category is invalid and not editable."
msgstr "无售卖类别列表"

#: categories/templates/category.html:42
#: producttypes/templates/product_type.html:41
msgid "Admin user want to delete it but some old sales are still using it."
msgstr ""

#: categories/templates/category.html:62
msgid "Please select the kind of items belonging to this category:"
msgstr ""

#: categories/templates/category.html:123
#: producttypes/templates/product_type.html:110
#: sales/templates/add_sale_product.html:1188
msgid "invalid"
msgstr ""

#: categories/templates/category.html:128
#, fuzzy
msgid "The sales categories list is empty."
msgstr "无售卖类别列表"

#: categories/templates/category.html:174
#, fuzzy
msgid "Are your sure you want to delete this sales category?"
msgstr "您确定要删除这个售卖类别吗？"

#: categories/templates/category.html:178
msgid ""
"Set the category to be invalid but not deleted because some sales are using "
"it."
msgstr ""

#: countries/models.py:61
msgid "ISO alpha-2"
msgstr ""

#: countries/models.py:62
msgid "Official name (CAPS)"
msgstr ""

#: countries/models.py:63
#, fuzzy
msgid "Country name"
msgstr "国家名字"

#: countries/models.py:64
msgid "ISO alpha-3"
msgstr ""

#: countries/models.py:65
msgid "ISO numeric"
msgstr ""

#: countries/models.py:70
msgid "Countries"
msgstr ""

#: countries/models.py:91
#, fuzzy
msgid "State name"
msgstr "国家名字"

#: countries/models.py:92
msgid "Abbreviation"
msgstr ""

#: countries/models.py:96
msgid "US State"
msgstr ""

#: countries/models.py:97
msgid "US States"
msgstr ""

#: countries/models.py:116 countries/models.py:117
#, fuzzy
msgid "CA Provinces and Territories"
msgstr "法属南部领地"

#: countries/models.py:135 countries/models.py:136
#, fuzzy
msgid "CN Provinces and Territories"
msgstr "法属南部领地"

#: countries/models.py:154 countries/models.py:155
msgid "Country & Currency Mapping"
msgstr ""

#: events/models.py:46 shops/models.py:66
msgid "Description"
msgstr ""

#: events/models.py:47
msgid "Handler URL"
msgstr ""

#: events/models.py:48
msgid "Handler method"
msgstr ""

#: events/models.py:54
#, fuzzy
msgid "Param Name"
msgstr "越南"

#: events/models.py:55
msgid "Param Value"
msgstr ""

#: notifs/forms.py:58
msgid "Event"
msgstr ""

#: notifs/forms.py:61
msgid "Delivery"
msgstr ""

#: notifs/views.py:193 pictures/views.py:63 sales/views.py:174
msgid "Please upload a picture."
msgstr "请添加一个图片。"

#: notifs/templates/notif.html:4 notifs/templates/notif.html.py:33
#: templates/index.html:74
msgid "Notification"
msgstr ""

#: notifs/templates/notif.html:28 notifs/templates/notif_list.html:16
#: orders/templates/new_order_list.html:20 orders/templates/order_list.html:28
#: orders/templates/shipping_fee.html:23
#: orders/templates/shipping_status.html:19
#: sales/templates/add_sale_base.html:30
#: sales/templates/edit_sale_base.html:28 sales/templates/list.html:25
msgid "Page Top"
msgstr "页面顶部"

#: notifs/templates/notif.html:81
msgid "Write a notification"
msgstr ""

#: notifs/templates/notif_list.html:5 templates/index.html:75
#: templates/new_index.html:46
#, fuzzy
msgid "Notifications"
msgstr "动作"

#: notifs/templates/notif_list.html:21
msgid "Module Notification"
msgstr ""

#: notifs/templates/notif_list.html:35 orders/templates/new_order_list.html:46
#: stocks/templates/stock_list.html:63
msgid "Find"
msgstr ""

#: notifs/templates/notif_list.html:54
msgid "Create a new notification"
msgstr ""

#: notifs/templates/notif_list.html:118
#, fuzzy
msgid "Are your sure you want to delete this notification ?"
msgstr "您确定要删除这个操作员吗？"

#: notifs/templates/template_editor.html:27
msgid "Choose Image"
msgstr ""

#: notifs/templates/template_editor.html:73
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: notifs/templates/template_editor.html:74
msgid "Source Code"
msgstr ""

#: notifs/templates/template_editor.html:80
msgid "Upload new image"
msgstr ""

#: notifs/templates/template_editor.html:144
#: sales/templates/add_sale_product.html:441
msgid "File exceeds maximum allowed size of 1MB"
msgstr ""

#: notifs/templates/template_editor.html:180
#: notifs/templates/template_editor.html:188
#: sales/templates/add_sale_product.html:477
#: sales/templates/add_sale_product.html:485
#: sales/templates/add_sale_product.html:616
#: sales/templates/add_sale_product.html:629
msgid ""
"Error happened when uploading, please try later, or contact system admin."
msgstr ""

#: orders/forms.py:69 orders/forms.py:87 orders/models.py:49
#: orders/templates/_new_shipment.html:54
#: orders/templates/_new_shipment_remaining.html:35
#: orders/templates/_shipment.html:37
msgid "Carrier"
msgstr ""

#: orders/forms.py:71
msgid "Please select a carrier"
msgstr ""

#: orders/forms.py:75
msgid "Services"
msgstr ""

#: orders/forms.py:77
msgid "Please select a Service"
msgstr ""

#: orders/forms.py:85
msgid "Order creation time"
msgstr ""

#: orders/forms.py:86 sales/templates/_sale_details_shop.html:8
msgid "Shop"
msgstr "商店"

#: orders/forms.py:90
msgid "Order deadline"
msgstr ""

#: orders/models.py:46
#, fuzzy
msgid "Origin Address"
msgstr "地址"

#: orders/models.py:47
msgid "Destination Address"
msgstr ""

#: orders/models.py:50 orders/templates/_new_shipment_remaining.html:66
#: sales/forms.py:700
msgid "Service"
msgstr ""

#: orders/models.py:51
msgid "Handling Fees"
msgstr ""

#: orders/models.py:57
msgid "Shipping & Handling Fee"
msgstr "运费与处理费"

#: orders/models.py:62 orders/templates/shipping_status.html:35
#, fuzzy
msgid "Fee"
msgstr "女"

#: orders/views.py:324 orders/templates/new_order_list.html:27
#, fuzzy
msgid "Current Orders"
msgstr "当前售卖"

#: orders/views.py:326
msgid "Pending Orders"
msgstr "待处理订单"

#: orders/views.py:329
msgid "Awaiting payment"
msgstr ""

#: orders/views.py:332
msgid "Awaiting Shipping"
msgstr ""

#: orders/views.py:335
msgid "Completed"
msgstr ""

#: orders/views.py:638
msgid "Free Shipping"
msgstr ""

#: orders/views.py:642
msgid "Others"
msgstr ""

#: orders/views.py:654
msgid "PACKING"
msgstr ""

#: orders/views.py:656
msgid "DELIVER"
msgstr ""

#: orders/views.py:658
msgid "DELAYED"
msgstr ""

#: orders/views.py:793 orders/views.py:869
msgid "SERVER ERROR"
msgstr ""

#: orders/templates/_new_order_invoices.html:9 templates/base.html:9
#: templates/new_base.html:11 templates/sa_base.html:9
msgid "Backoffice"
msgstr "后台"

#: orders/templates/_new_order_invoices.html:68
#: orders/templates/_order_invoices.html:9
msgid "SERVER ERROR, please connect the admin"
msgstr ""

#: orders/templates/_new_order_invoices.html:71
#: orders/templates/_order_invoices.html:12
#: orders/templates/order_list.html:125
msgid "Send Invoices"
msgstr ""

#: orders/templates/_new_order_invoices.html:74
#: orders/templates/_order_invoices.html:15
msgid "No invoices currently, Please try it later or connect the admin"
msgstr ""

#: orders/templates/_new_order_invoices.html:76
#: orders/templates/_order_invoices.html:17
msgid ""
"No invoices currently, Please create packing list for remaining items, then "
"send invoices"
msgstr ""

#: orders/templates/_new_order_invoices.html:123
#: orders/templates/order_list.html:218
msgid "Server Error, please connect admin"
msgstr ""

#: orders/templates/_new_order_invoices.html:127
#: orders/templates/order_list.html:223
msgid "Pleas conf shipping method before send invoices"
msgstr ""

#: orders/templates/_new_order_invoices.html:130
msgid ""
"Successful send invoices for the current packing lists, please create new "
"shipment for the remaining items"
msgstr ""

#: orders/templates/_new_order_invoices.html:133
msgid "Successful send invoices for this order"
msgstr ""

#: orders/templates/_new_order_packing.html:6
#, fuzzy
msgid "Packing list"
msgstr "品牌列表"

#: orders/templates/_new_order_packing.html:9
msgid "Left to ship"
msgstr ""

#: orders/templates/_new_shipment.html:32
#: orders/templates/_order_packing.html:9
msgid "Deadline:"
msgstr "期限"

#: orders/templates/_new_shipment.html:32
#: orders/templates/_order_packing.html:9
msgid "working days left"
msgstr "还剩下"

#: orders/templates/_new_shipment.html:47 orders/templates/_shipment.html:22
#, fuzzy
msgid "Status"
msgstr "品牌销量统计"

#: orders/templates/_new_shipment.html:77
#: orders/templates/_new_shipment_remaining.html:50
#: orders/templates/_shipment.html:111
msgid "Status:"
msgstr "状况"

#: orders/templates/_new_shipment.html:96
#: orders/templates/_new_shipment_remaining.html:83
#: orders/templates/_shipment.html:127
#, fuzzy
msgid "Shipping Date"
msgstr "开始日期"

#: orders/templates/_new_shipment.html:110
#: orders/templates/_new_shipment_remaining.html:95
#: orders/templates/_shipment.html:57
#, fuzzy
msgid "Tracking name"
msgstr "品牌名称"

#: orders/templates/_new_shipment.html:125
#: orders/templates/_new_shipment_remaining.html:104
msgid "Tracking Number"
msgstr "追踪号码"

#: orders/templates/_new_shipment.html:139
#: orders/templates/_new_shipment_remaining.html:113
#: orders/templates/_shipment.html:72 orders/templates/_unpacking.html:20
msgid "Shipping fee"
msgstr "运费"

#: orders/templates/_new_shipment.html:158
#: orders/templates/_new_shipment_remaining.html:122
#: orders/templates/_shipment.html:91 orders/templates/_unpacking.html:28
msgid "Handling fee"
msgstr ""

#: orders/templates/_new_shipment.html:196 orders/templates/_shipment.html:231
#, fuzzy
msgid "Update"
msgstr "更新售卖"

#: orders/templates/_new_shipment.html:198 shippings/models.py:59
msgid "Invoice"
msgstr "数量"

#: orders/templates/_new_shipment.html:227
#: orders/templates/_new_shipment_remaining.html:160
#, python-format
msgid "Product picture Pochette 100%% Laine roulottée main"
msgstr ""

#: orders/templates/_new_shipment.html:233
#: orders/templates/_new_shipment_remaining.html:166
#: stocks/templates/stock_list.html:92
msgid "SKU"
msgstr "库存号码（SKU）"

#: orders/templates/_new_shipment.html:235
#: orders/templates/_new_shipment_remaining.html:168
msgid "Qty"
msgstr "数量"

#: orders/templates/_new_shipment.html:250
#: orders/templates/_new_shipment_remaining.html:177
msgid "UPC"
msgstr "条形码（UPC）"

#: orders/templates/_new_shipment_grouping.html:23
#: orders/templates/_shipment_grouping.html:132
msgid "Please input all items updated count"
msgstr ""

#: orders/templates/_new_shipment_grouping.html:26
#: orders/templates/_shipment_grouping.html:135
msgid "Please input valid item update count"
msgstr ""

#: orders/templates/_new_shipment_grouping.html:66
#: orders/templates/_new_shipment_grouping.html:95
#: orders/templates/_new_shipment_remaining.html:400
#: orders/templates/_shipment_grouping.html:162
#: orders/templates/_shipment_grouping.html:194
#: orders/templates/_shipment_remaining.html:114
msgid "Error:"
msgstr ""

#: orders/templates/_new_shipment_grouping.html:79
#: orders/templates/_shipment_grouping.html:173
#, fuzzy
msgid "Are you sure you want to delete "
msgstr "您确定要删除这个售卖吗？"

#: orders/templates/_new_shipment_grouping.html:80
#: orders/templates/_shipment_grouping.html:174
msgid "current packing list: "
msgstr ""

#: orders/templates/_new_shipment_grouping.html:162
msgid "Packing list or sale item \\n"
msgstr ""

#: orders/templates/_new_shipment_grouping.html:164
#, fuzzy
msgid "name:"
msgstr "用户名"

#: orders/templates/_new_shipment_grouping.html:165
#: orders/templates/_shipment_grouping.html:338
msgid "packing count"
msgstr ""

#: orders/templates/_new_shipment_remaining.html:10
#: orders/templates/_unpacking.html:50
#, fuzzy
msgid "Internal Sales"
msgstr "内部名称"

#: orders/templates/_new_shipment_remaining.html:377
msgid "Please input valid quantity value"
msgstr ""

#: orders/templates/_new_shipment_remaining.html:383
msgid "Please input shipping fee"
msgstr ""

#: orders/templates/_new_shipment_remaining.html:388
msgid "please input handling fee"
msgstr ""

#: orders/templates/_order_details.html:8
#, fuzzy
msgid "confirmation_time"
msgstr "密码确认"

#: orders/templates/_order_details.html:16
msgid "External reference"
msgstr ""

#: orders/templates/_order_details.html:18 sales/forms.py:671
#: sales/templates/add_sale_product.html:110
#: sales/templates/add_sale_product.html:125
#: sales/templates/add_sale_product.html:269 shippings/models.py:69
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: orders/templates/_order_details.html:19 stocks/templates/stock_list.html:94
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

#: orders/templates/_order_details.html:20 sales/forms.py:651
#: sales/templates/add_sale_product_base_item.html:38
#: sales/templates/add_sale_product_edit_attr.html:63
#: sales/templates/add_sale_product_new_attr.html:43 shops/models.py:59
#: stocks/templates/stock_list.html:93
msgid "Barcode"
msgstr "条形码"

#: orders/templates/_order_invoices.html:5
#: orders/templates/_order_packing.html:5
msgid "Order"
msgstr ""

#: orders/templates/_order_invoices.html:26
msgid "See invoice"
msgstr ""

#: orders/templates/_shipment.html:20
msgid "See Packing list"
msgstr ""

#: orders/templates/_shipment.html:137
msgid "Tracking Number:"
msgstr ""

#: orders/templates/_shipment.html:148
msgid "Content:"
msgstr ""

#: orders/templates/_shipment.html:185 orders/templates/_shipment.html:217
#: orders/templates/_unpacking.html:77
msgid "out of"
msgstr ""

#: orders/templates/_shipment.html:185 orders/templates/_shipment.html:217
#: orders/templates/_unpacking.html:77
#, fuzzy
msgid "items"
msgstr "商品"

#: orders/templates/_shipment.html:193 orders/templates/_unpacking.html:36
msgid "Remaining items to ship"
msgstr ""

#: orders/templates/_shipment.html:227
msgid "Close"
msgstr ""

#: orders/templates/_shipment_grouping.html:335
msgid "Packing list or sale item "
msgstr ""

#: orders/templates/_shipment_grouping.html:341
msgid "remaining count"
msgstr ""

#: orders/templates/_shipment_remaining.html:96
#, fuzzy
msgid "You must choose at least one item"
msgstr "您必须至少选择一个商店"

#: orders/templates/_unpacking.html:84
msgid "Create new packing list"
msgstr ""

#: orders/templates/new_order_list.html:44
#, fuzzy
msgid "Search "
msgstr "查找中..."

#: orders/templates/new_order_list.html:51
#, fuzzy
msgid "Sort by"
msgstr "按...分类"

#: orders/templates/order_list.html:55 sales/templates/list.html:46
msgid "Sort by:"
msgstr "按...分类"

#: orders/templates/order_list.html:59 sales/templates/list.html:50
msgid "Sort"
msgstr "分类"

#: orders/templates/order_list.html:81 sales/templates/list.html:76
msgid "Product picture"
msgstr "商品图片"

#: orders/templates/order_list.html:121
msgid "Packing lists"
msgstr ""

#: orders/templates/order_list.html:127 orders/templates/order_list.html:129
#: orders/templates/order_list.html:132 orders/templates/order_list.html:241
msgid "Invoices"
msgstr ""

#: orders/templates/order_list.html:135 sales/templates/list.html:152
msgid "Details"
msgstr "查看全部细节"

#: orders/templates/order_list.html:145 sales/templates/list.html:161
#, python-format
msgid ""
"\n"
"        Page <input type=\"text\" value=\"%(number)s\" id=\"page_num\"> of %(num_pages)s pages.\n"
"        "
msgstr ""

#: orders/templates/order_list.html:199 orders/templates/order_list.html:204
#: orders/templates/order_list.html:251 orders/templates/order_list.html:259
#: sales/templates/list.html:213 sales/templates/list.html.py:218
#: sales/templates/list.html:226
msgid "Loading..."
msgstr "读取进度中..."

#: orders/templates/order_list.html:226
msgid ""
"Invoices have been sent for the current packing lists, please create new "
"shipment for the remaining items"
msgstr ""

#: orders/templates/order_list.html:232
msgid "Invoices "
msgstr ""

#: orders/templates/order_list.html:237
msgid "Invoices have been sent for this order"
msgstr ""

#: orders/templates/order_list.html:266
#, fuzzy
msgid "Are you sure you want to delete this order?"
msgstr "您确定要删除这个用户吗？"

#: orders/templates/order_vente.html:10
msgid "No matching orders"
msgstr ""

#: orders/templates/order_vente.html:67
msgid " Order submitted"
msgstr ""

#: orders/templates/order_vente.html:84
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                Page <input type=\"text\" value=\"%(number)s\" id=\"page_num\"> of %(num_pages)s pages.\n"
"            "
msgstr ""

#: orders/templates/shipping_fee.html:4
#: orders/templates/shipping_status.html:4
#: sales/templates/edit_sale_base.html:5
#: sales/templates/edit_sale_base.html:32
#: sales/templates/edit_sale_base.html:34
msgid "Edit a sale"
msgstr "编辑一个售卖"

#: orders/templates/shipping_fee.html:28 orders/templates/shipping_fee.html:30
#, fuzzy
msgid "Create Shipment"
msgstr "创建售卖"

#: orders/templates/shipping_fee.html:87
#, fuzzy
msgid "Confirm"
msgstr "确认密码"

#: orders/templates/shipping_fee.html:88
msgid "Compute Fee"
msgstr ""

#: orders/templates/shipping_status.html:24
#: orders/templates/shipping_status.html:26
msgid "Shipments Status"
msgstr "货运状态"

#: orders/templates/shipping_status.html:33 sales/views.py:1172
#: sales/templates/add_sale_base.html:44
#: sales/templates/edit_sale_base.html:42
#, fuzzy
msgid "Shipping"
msgstr "菲律宾"

#: orders/templates/shipping_status.html:34
msgid "Shipment"
msgstr "运单"

#: producttypes/templates/product_type.html:6
#: producttypes/templates/product_type.html:33
msgid "Edit an item type"
msgstr "编辑一个商品类型"

#: producttypes/templates/product_type.html:8
#: producttypes/templates/product_type.html:35
#: producttypes/templates/product_type.html:149
#, fuzzy
msgid "Add a new item type"
msgstr "添加一个新的售卖"

#: producttypes/templates/product_type.html:22
#: producttypes/templates/product_type.html:23
#: sales/templates/add_sale_base.html:43
#: sales/templates/edit_sale_base.html:41 templates/new_index.html:49
msgid "Items"
msgstr "商品"

#: producttypes/templates/product_type.html:40
msgid "This item type is invalid and not editable."
msgstr ""

#: producttypes/templates/product_type.html:46
#, fuzzy
msgid "Item type"
msgstr "商品价格"

#: producttypes/templates/product_type.html:55
msgid "Item generic properties (e.g. sizes)"
msgstr "商品特性（例如:尺寸）"

#: producttypes/templates/product_type.html:70
msgid " (invalid)"
msgstr ""

#: producttypes/templates/product_type.html:100
#, fuzzy
msgid "Items types"
msgstr "商品类型"

#: producttypes/templates/product_type.html:115
#, fuzzy
msgid "The items types list is empty."
msgstr "无商店登记信息"

#: producttypes/templates/product_type.html:182
#, fuzzy
msgid "Are your sure you want to delete this item type?"
msgstr "您确定要删除这个商店吗？"

#: producttypes/templates/product_type.html:186
msgid ""
"Set the type to be invalid but not deleted because some sales are using it."
msgstr ""

#: producttypes/templates/product_type.html:229
#: routes/templates/route.html:195
#, fuzzy
msgid "Are your sure you want to delete this property?"
msgstr "您确定要删除这个商店吗？"

#: promotion/forms.py:116 promotion/models.py:49
msgid "Group Name"
msgstr ""

#: promotion/forms.py:122
#, fuzzy
msgid "Product Types"
msgstr "商品种类"

#: promotion/forms.py:129 sales/forms.py:670
#: sales/templates/_sale_details.html:15 sales/templates/_sale_details.html:28
#: templates/new_index.html:9
msgid "Sales"
msgstr "已售"

#: promotion/forms.py:139
msgid "Sales in global market"
msgstr ""

#: promotion/templates/promotion_group.html:6
#, fuzzy
msgid "Edit Promotion Group information"
msgstr "编辑商店信息"

#: promotion/templates/promotion_group.html:8
#, fuzzy
msgid "Add new Promotion Group"
msgstr "添加一个新的品牌"

#: promotion/templates/promotion_group.html:29
#: promotion/templates/promotion_group.html:30 templates/index.html:50
#: templates/index.html.py:51
msgid "Promotion Group"
msgstr ""

#: promotion/templates/promotion_group.html:40
msgid "Edit Promotion Group"
msgstr ""

#: promotion/templates/promotion_group.html:42
msgid "Add a Promotion Group"
msgstr ""

#: promotion/templates/promotion_group.html:87
msgid "Promotion Group List"
msgstr ""

#: promotion/templates/promotion_group.html:103
#, fuzzy
msgid "The promotion group list is empty."
msgstr "无商店登记信息"

#: promotion/templates/promotion_group.html:138
#, fuzzy
msgid "Add new promotion group"
msgstr "添加一个操作员"

#: promotion/templates/promotion_group.html:225
#, fuzzy
msgid "Are your sure you want to delete this group?"
msgstr "您确定要删除这个商店吗？"

#: routes/forms.py:70 routes/models.py:55
msgid "HTML Title"
msgstr ""

#: routes/models.py:53
#, fuzzy
msgid "Page Type"
msgstr "页面顶部"

#: routes/models.py:54
#, fuzzy
msgid "Page Role"
msgstr "页面顶部"

#: routes/models.py:57
msgid "URL"
msgstr ""

#: routes/models.py:58
msgid "Redirect To"
msgstr ""

#: routes/models.py:68 routes/templates/route.html:73
#, fuzzy
msgid "value"
msgstr "吐瓦鲁"

#: routes/templates/route.html:8 routes/templates/route.html.py:44
msgid "Edit presentation Route"
msgstr ""

#: routes/templates/route.html:10 routes/templates/route.html.py:46
msgid "Add presentation Route"
msgstr ""

#: routes/templates/route.html:31 routes/templates/route.html.py:32
msgid "Presentations"
msgstr ""

#: routes/templates/route.html:69
msgid "Html Meta"
msgstr ""

#: routes/templates/route.html:72
#, fuzzy
msgid "meta name"
msgstr "国家名字"

#: routes/templates/route.html:96
msgid "Url Params"
msgstr ""

#: routes/templates/route.html:102 routes/templates/route.html.py:137
msgid "is Required"
msgstr ""

#: routes/templates/route.html:145
msgid "Presentation list"
msgstr ""

#: routes/templates/route.html:149
msgid "Type"
msgstr ""

#: routes/templates/route.html:164
#, fuzzy
msgid "The Routelist is empty."
msgstr "无商店登记信息"

#: routes/templates/route.html:170
#, fuzzy
msgid "Add a new Route"
msgstr "添加一个新的用户"

#: routes/templates/route.html:182
#, fuzzy
msgid "Are your sure you want to delete this route?"
msgstr "您确定要删除这个用户吗？"

#: routes/templates/route.html:207
msgid "Please enter meta name"
msgstr ""

#: routes/templates/route.html:213
msgid "Please enter meta value"
msgstr ""

#: routes/templates/route.html:279
msgid "params"
msgstr ""

#: routes/templates/route.html:314
msgid "Invalid regex format."
msgstr ""

#: sales/forms.py:77 stocks/views.py:117
msgid "Global"
msgstr "全国"

#: sales/forms.py:78
msgid "Local"
msgstr "所在城市"

#: sales/forms.py:239
msgid "Participating shops"
msgstr "参与的商店"

#: sales/forms.py:250
msgid "Target market"
msgstr "目标市场"

#: sales/forms.py:300
msgid "You must select at least one shop."
msgstr "您必须至少选择一个商店"

#: sales/forms.py:307 sales/templates/add_sale_shop.html:32
msgid "Please select shops within the same currency area."
msgstr ""

#: sales/forms.py:382 sales/forms.py:665
msgid "Product category"
msgstr "商品类别"

#: sales/forms.py:386 sales/forms.py:667
#: sales/templates/add_sale_product.html:214
#: sales/templates/add_sale_product.html:1259
msgid "Product name"
msgstr "商品名称"

#: sales/forms.py:390
msgid "Short Description"
msgstr "商品介绍"

#: sales/forms.py:395
#, fuzzy
msgid "Cover picture"
msgstr "商店图片"

#: sales/forms.py:398
msgid "Full description"
msgstr "详细介绍"

#: sales/forms.py:401
msgid "Weight Unit"
msgstr "重量单位"

#: sales/forms.py:410
msgid "Currency"
msgstr "货币"

#: sales/forms.py:427 sales/templates/_sale_details.html:9
#: sales/templates/list.html:82
msgid "From"
msgstr "从"

#: sales/forms.py:432 sales/templates/_sale_details.html:9
#: sales/templates/list.html:82
msgid "To"
msgstr "到"

#: sales/forms.py:435
msgid "Target gender"
msgstr "目标性别"

#: sales/forms.py:541
msgid "Starting date can not be set past this sale's expiration date."
msgstr "开始日期设置不能超过售卖结束日期"

#: sales/forms.py:545
msgid "Expiration date can not be set before today."
msgstr "结束日期不能设置在今天之前"

#: sales/forms.py:554
msgid ""
"You must enter a Standard Weight, or enter a weight for at least one type of"
" item."
msgstr ""

#: sales/forms.py:564
msgid ""
"You must enter a Unified price, or enter a price for at least one type of "
"item."
msgstr ""

#: sales/forms.py:595
#, python-format
msgid "product barcode %s already used in global market."
msgstr ""

#: sales/forms.py:597
#, python-format
msgid "product barcode %s already used in your shop."
msgstr ""

#: sales/forms.py:603 sales/forms.py:606
msgid "You cannot use two same product barcodes."
msgstr ""

#: sales/forms.py:634
#, python-format
msgid "external refs %s already used in global market."
msgstr ""

#: sales/forms.py:636
#, python-format
msgid "external refs %s already used in your shop."
msgstr ""

#: sales/forms.py:642 sales/forms.py:645
msgid "You cannot use two same external refs."
msgstr ""

#: sales/forms.py:656
#, fuzzy
msgid "External Ref"
msgstr "内部名称"

#: sales/forms.py:666
msgid "Product type"
msgstr "商品种类"

#: sales/forms.py:668
msgid "Initial stock quantity"
msgstr "初始库存量"

#: sales/forms.py:669
msgid "Available quantity"
msgstr "可用数量"

#: sales/forms.py:672 sales/templates/add_sale_product.html:155
msgid "Discounted price"
msgstr "折扣价"

#: sales/forms.py:673
msgid "Starting date"
msgstr "开始日期"

#: sales/forms.py:674
msgid "Expiration date"
msgstr "结束日期"

#: sales/forms.py:719 shippings/models.py:56
msgid "Flat rate"
msgstr ""

#: sales/models.py:55
msgid "Unapplicable"
msgstr "不适用的"

#: sales/models.py:56
msgid "Male"
msgstr "男"

#: sales/models.py:57
msgid "Female"
msgstr "女"

#: sales/models.py:63
msgid "Initial stock allocation"
msgstr "初始库存分配"

#: sales/models.py:64
msgid "Initial stock quantities"
msgstr "初始库存量"

#: sales/models.py:68
msgid "Percentage"
msgstr "百分比"

#: sales/models.py:69
msgid "Amount"
msgstr "总数"

#: sales/views.py:186
msgid "The brand has been successfully created."
msgstr "品牌被成功创建"

#: sales/views.py:199
msgid "Please upload a logo."
msgstr "请上载一个标识"

#: sales/views.py:232 templates/_quick_nav.html:10 templates/index.html:34
#: templates/index.html.py:35 templates/new_base.html:122
#: templates/new_index.html:13
msgid "History"
msgstr "往期售卖"

#: sales/views.py:238
msgid "Current Sales"
msgstr "当前售卖"

#: sales/views.py:1155
msgid "Shops Selection"
msgstr "商店选择"

#: sales/templates/_sale_details.html:12
msgid "Total"
msgstr "总数"

#: sales/templates/_sale_details.html:14 sales/templates/_sale_details.html:27
msgid "Initial"
msgstr "初始"

#: sales/templates/_sale_details.html:16 sales/templates/_sale_details.html:29
msgid "On Hand"
msgstr "在手"

#: sales/templates/_sale_details.html:26
msgid "Attribute"
msgstr "特性"

#: sales/templates/_sale_details_shop.html:6
msgid "Select a participating shop"
msgstr "选择一个参与的商店"

#: sales/templates/_sale_details_shop.html:10
msgid "Select a shop"
msgstr "选择一个商店"

#: sales/templates/add_sale_base.html:5 sales/templates/add_sale_base.html:34
#: sales/templates/add_sale_base.html:36 templates/_quick_nav.html:8
#: templates/index.html:12 templates/index.html.py:13
#: templates/new_base.html:120 templates/new_index.html:11
msgid "Add a new sale"
msgstr "添加一个新的售卖"

#: sales/templates/add_sale_base.html:49
#: sales/templates/edit_sale_base.html:47
msgid "First step"
msgstr "第一步"

#: sales/templates/add_sale_base.html:50
#: sales/templates/edit_sale_base.html:48
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: sales/templates/add_sale_base.html:54
#: sales/templates/edit_sale_base.html:52
msgid "Next: Product"
msgstr "下一页:商品"

#: sales/templates/add_sale_base.html:57
#: sales/templates/edit_sale_base.html:55
msgid "Next: Shipping"
msgstr ""

#: sales/templates/add_sale_base.html:60
msgid "Create Sale"
msgstr "创建售卖"

#: sales/templates/add_sale_base.html:68
msgid ""
"The information entered on this page will be lost. Do you want to continue?"
msgstr "当前页面所键入的信息将被丢失。您想要继续吗？"

#: sales/templates/add_sale_product.html:28
msgid "Brand name"
msgstr "品牌名称"

#: sales/templates/add_sale_product.html:29
msgid "or"
msgstr "或者"

#: sales/templates/add_sale_product.html:62 shippings/models.py:68
msgid "Weight"
msgstr "重量"

#: sales/templates/add_sale_product.html:66
#: sales/templates/add_sale_product.html:77
#: sales/templates/add_sale_product.html:290
#: sales/templates/add_sale_product.html:1083
#: sales/templates/add_sale_product.html:1145
#: sales/templates/add_sale_product.html:1230
#: sales/templates/add_sale_product.html:1244
msgid "Standard Weight"
msgstr ""

#: sales/templates/add_sale_product.html:80
#: sales/templates/add_sale_product.html:93
#: sales/templates/add_sale_product.html:128
#: sales/templates/add_sale_product.html:141
#: sales/templates/add_sale_product.html:264
#: sales/templates/add_sale_product.html:272
#: sales/templates/add_sale_product.html:285
#: sales/templates/add_sale_product.html:293
msgid "Remove"
msgstr "移动"

#: sales/templates/add_sale_product.html:114
#: sales/templates/add_sale_product.html:979
#: sales/templates/add_sale_product.html:1050
#: sales/templates/add_sale_product.html:1216
#: sales/templates/add_sale_product.html:1242
#, fuzzy
msgid "Unified price"
msgstr "折扣价"

#: sales/templates/add_sale_product.html:150
msgid "BackToShops Price"
msgstr "BackToShop上的销售价格"

#: sales/templates/add_sale_product.html:155
#: sales/templates/add_sale_product.html:906
#: sales/templates/add_sale_product.html:907
#: sales/templates/add_sale_product.html:924
msgid "N/A"
msgstr "无"

#: sales/templates/add_sale_product.html:162
msgid "Valid through"
msgstr "有效期"

#: sales/templates/add_sale_product.html:175
msgid "Product description"
msgstr "商品描述"

#: sales/templates/add_sale_product.html:185
msgid "Click or drag a file here to upload the picture"
msgstr "把图片拖拽到这里或点击添加图像"

#: sales/templates/add_sale_product.html:220
#: sales/templates/add_sale_product.html:225
msgid "Add a product variant"
msgstr ""

#: sales/templates/add_sale_product.html:228
#: sales/templates/add_sale_product_gallery.html:3
msgid "Pictures Gallery"
msgstr "商品图片"

#: sales/templates/add_sale_product.html:322
msgid "Create Brand"
msgstr "创建品牌"

#: sales/templates/add_sale_product.html:666
msgid "This product variant is already added."
msgstr ""

#: sales/templates/add_sale_product.html:670
msgid "This product variant was removed, will be activated."
msgstr ""

#: sales/templates/add_sale_product.html:699
msgid "Attribute name can not be left blank."
msgstr "特性名称不能为空"

#: sales/templates/add_sale_product.html:890
#, fuzzy
msgid "Starting at "
msgstr "开始日期"

#: sales/templates/add_sale_product.html:965
#, fuzzy
msgid "The price can not be left blank."
msgstr "特性名称不能为空"

#: sales/templates/add_sale_product.html:1070
msgid "The weight can not be left blank."
msgstr "重量不能为空"

#: sales/templates/add_sale_product_base_item.html:9
#: sales/templates/add_sale_product_edit_attr.html:20
#: sales/templates/add_sale_product_new_attr.html:15
msgid ""
"Please add pictures for this item below. Drag and drop pictures to arrange "
"them in the desired order."
msgstr ""

#: sales/templates/add_sale_product_base_item.html:29
#: sales/templates/add_sale_product_edit_attr.html:39
#: sales/templates/add_sale_product_new_attr.html:20
msgid "Click or drag a file here to add a picture"
msgstr "把图片拖拽到这里或点击添加图像"

#: sales/templates/add_sale_product_base_item.html:42
#: sales/templates/add_sale_product_edit_attr.html:67
#: sales/templates/add_sale_product_new_attr.html:47
#, fuzzy
msgid "External Refs"
msgstr "内部名称"

#: sales/templates/add_sale_product_edit_attr.html:12
#: sales/templates/add_sale_product_new_attr.html:9
#, fuzzy
msgid "Add a texture"
msgstr "添加一个新的用户"

#: sales/templates/add_sale_product_edit_attr.html:17
#: sales/templates/add_sale_product_new_attr.html:13
#, fuzzy
msgid "Product variant"
msgstr "商品图片"

#: sales/templates/add_sale_product_edit_attr.html:47
#: sales/templates/add_sale_product_new_attr.html:27
msgid "Premium"
msgstr ""

#: sales/templates/add_sale_product_edit_attr.html:56
#: sales/templates/add_sale_product_new_attr.html:36
#, fuzzy
msgid "Premium price "
msgstr "商品价格"

#: sales/templates/add_sale_product_gallery.html:4
msgid "Drag and drop pictures to arrange them in the desired order."
msgstr "请拖图像改变顺序"

#: sales/templates/add_sale_shipping.html:23
msgid "Shipping and delivery options"
msgstr ""

#: sales/templates/add_sale_shipping.html:81
msgid "Add new Shipping Calculation Rule"
msgstr ""

#: sales/templates/add_sale_shipping.html:91
msgid "Save as default settings"
msgstr ""

#: sales/templates/add_sale_shipping.html:116
msgid "between"
msgstr ""

#: sales/templates/add_sale_shipping.html:118 shops/widgets.py:58
msgid "and"
msgstr "和"

#: sales/templates/add_sale_shipping.html:130
msgid "Save the options as the shop default shipping settings?"
msgstr ""

#: sales/templates/add_sale_shipping.html:198
#, fuzzy
msgid "Add a new custom shipping rate"
msgstr "添加一个新的品牌"

#: sales/templates/add_sale_shop.html:90
msgid ""
"This shop will become frozen status instead of being removed, since it has "
"sold stock record.\\nIs this ok?\\n"
msgstr ""

#: sales/templates/add_sale_shop.html:95
msgid ""
"This shop already has stocks as frozen status. Will you unfreeze them?\\n"
msgstr ""

#: sales/templates/added.html:5
msgid "The sale has been successfully created."
msgstr "售卖被成功创建"

#: sales/templates/edit_sale_base.html:58
msgid "Update Sale"
msgstr "更新售卖"

#: sales/templates/list.html:42
#, fuzzy
msgid "Search by:"
msgstr "查找中..."

#: sales/templates/list.html:59 sales/templates/list.html.py:74
msgid "click to edit this sale"
msgstr ""

#: sales/templates/list.html:87
msgid "Available Qty:"
msgstr "可用数量："

#: sales/templates/list.html:87
msgid "Sales:"
msgstr "已售："

#: sales/templates/list.html:87
msgid "Initial Stock:"
msgstr "初始库存："

#: sales/templates/list.html:91
msgid "Discounted price:"
msgstr "折扣价"

#: sales/templates/list.html:100 sales/templates/list.html.py:115
#: sales/templates/list.html:130 sales/templates/list.html.py:134
msgid "to"
msgstr ""

#: sales/templates/list.html:106
msgid "Discount:"
msgstr "折扣"

#: sales/templates/list.html:111
msgid "Item price:"
msgstr "商品价格"

#: sales/templates/list.html:120
#, fuzzy
msgid "After tax price:"
msgstr "商品价格"

#: sales/templates/list.html:150
msgid "Details per shop"
msgstr "按商店查看细节"

#: sales/templates/list.html:233
msgid "Are you sure you want to delete this sale?"
msgstr "您确定要删除这个售卖吗？"

#: sales/templates/updated.html:5
msgid "The sale was successfully updated."
msgstr "这个售卖更新成功。"

#: shippings/models.py:55
msgid "Free shipping"
msgstr "免邮"

#: shippings/models.py:57
msgid "Carrier Shipping Rate"
msgstr ""

#: shippings/models.py:58
msgid "Custom Shipping Rate"
msgstr ""

#: shippings/models.py:70
#, fuzzy
msgid "Country: France"
msgstr "国家名字"

#: shippings/models.py:71
msgid "Region: Europe"
msgstr ""

#: shippings/views.py:65
#, fuzzy
msgid "The custom shipping rate has been successfully created."
msgstr "售卖被成功创建"

#: shops/models.py:58
msgid "Internal name"
msgstr "内部名称"

#: shops/models.py:60
msgid "Phone number"
msgstr "电话"

#: shops/models.py:61
msgid "Shop name"
msgstr "商店名称"

#: shops/models.py:62
msgid "Caption"
msgstr "文本附件"

#: shops/models.py:63
msgid "Shop picture"
msgstr "商店图片"

#: shops/widgets.py:52
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#: shops/widgets.py:52
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#: shops/widgets.py:52
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: shops/widgets.py:52
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#: shops/widgets.py:53
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: shops/widgets.py:53
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#: shops/widgets.py:53
msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

#: shops/templates/physical_shop.html:8 shops/templates/physical_shop.html:43
msgid "Edit shop information"
msgstr "编辑商店信息"

#: shops/templates/physical_shop.html:10 shops/templates/physical_shop.html:45
#: shops/templates/physical_shop.html:217
msgid "Add a new shop"
msgstr "添加一个商店"

#: shops/templates/physical_shop.html:143
msgid "Opening hours"
msgstr "营业时间"

#: shops/templates/physical_shop.html:153
msgid "Please contact your administrator to add a new shop."
msgstr "请联系您的管理员以添加一个新的商店。"

#: shops/templates/physical_shop.html:163
msgid "Shops list"
msgstr "商店列表"

#: shops/templates/physical_shop.html:181
msgid "The shops list is empty."
msgstr "无商店登记信息"

#: shops/templates/physical_shop.html:312
msgid "Searching..."
msgstr "查找中..."

#: shops/templates/physical_shop.html:330
msgid ""
", but the address country is not your selected country, please double check "
"your address"
msgstr ""

#: shops/templates/physical_shop.html:332
#: shops/templates/physical_shop.html:334
#: shops/templates/physical_shop.html:341
msgid "Found"
msgstr "找到"

#: shops/templates/physical_shop.html:341
msgid "results"
msgstr "结果"

#: shops/templates/physical_shop.html:349
msgid ""
"No results found. Please check the address, postal code and city are "
"correct."
msgstr "没有发现结果。检查地址，邮编和你所键入的城市是否正确"

#: shops/templates/physical_shop.html:351
msgid "An error occured, please try again later."
msgstr "错误发生，请稍后尝试。"

#: shops/templates/physical_shop.html:462
msgid "Are your sure you want to delete this shop?"
msgstr "您确定要删除这个商店吗？"

#: stocks/forms.py:67
msgid "Invalid stock quantity."
msgstr "无效库存量"

#: stocks/templates/stock_list.html:5 stocks/templates/stock_list.html:42
msgid "Stock Management"
msgstr ""

#: stocks/templates/stock_list.html:67
#, fuzzy
msgid "Shop stocks"
msgstr "商店列表"

#: stocks/templates/stock_list.html:68
msgid "Exporter"
msgstr ""

#: stocks/templates/stock_list.html:69
msgid "Importer"
msgstr ""

#: stocks/templates/stock_list.html:72
msgid "Batch"
msgstr ""

#: stocks/templates/stock_list.html:76 stocks/templates/stock_list.html:95
msgid "Alert"
msgstr ""

#: templates/_quick_nav.html:5 templates/sa_quick_nav.html:5
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: templates/_quick_nav.html:9 templates/index.html:23
#: templates/index.html.py:24 templates/new_base.html:121
#: templates/new_index.html:12
msgid "Current sales"
msgstr "正在售卖"

#: templates/_quick_nav.html:12 templates/index.html:28
#: templates/index.html.py:29 templates/new_base.html:124
#: templates/new_index.html:34
msgid "Statistics"
msgstr "品牌销量统计"

#: templates/_quick_nav.html:13 templates/index.html:40
#: templates/index.html.py:41 templates/new_base.html:125
msgid "Performance Map"
msgstr "销售地图"

#: templates/_quick_nav.html:14 templates/index.html:62
#: templates/index.html.py:63 templates/new_base.html:126
#: templates/new_index.html:35
msgid "Operators mgmt"
msgstr ""

#: templates/base.html:93 templates/sa_base.html:90
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

#: templates/base.html:102 templates/sa_base.html:99
msgid "Logout"
msgstr "注销"

#: templates/base.html:105 templates/login.html:27 templates/sa_base.html:102
msgid "Login"
msgstr "登陆"

#: templates/index.html:45 templates/index.html.py:46
#: templates/new_index.html:21 templates/new_index.html.py:23
msgid "Orders"
msgstr "订单"

#: templates/index.html:68 templates/index.html.py:69
msgid "Content and Presentation"
msgstr ""

#: templates/login.html:8
msgid "Your username and password didn't match. Please try again."
msgstr "您的用户名和密码不匹配。请重新输入。"

#: templates/login.html:12
msgid "BackToShops Login"
msgstr "BackToShops登陆"

#: templates/new_base.html:112
msgid "home page"
msgstr "主页"

#: templates/new_base.html:132
#, fuzzy
msgid "Welcome "
msgstr "欢迎"

#: templates/new_base.html:167
msgid "Terms & Conditions"
msgstr "条款与条件"

#: templates/new_index.html:9
msgid "earned today"
msgstr "今天赚好了"

#: templates/new_index.html:14
#, fuzzy
msgid "Stock mgmt"
msgstr "库存"

#: templates/new_index.html:21 templates/new_index.html.py:232
msgid "pending orders"
msgstr "待处理订单"

#: templates/new_index.html:24
msgid "Returns"
msgstr "退货"

#: templates/new_index.html:31 templates/new_index.html.py:252
msgid "visitors online"
msgstr "人在线"

#: templates/new_index.html:45
msgid "Content and presentation"
msgstr ""

#: templates/new_index.html:53
msgid "Réglages"
msgstr ""

#: templates/sa_base.html:84
msgid "You're logged in as a super admin"
msgstr "您以超级管理员的身份登录"

#: templates/sa_index.html:11 templates/sa_index.html.py:12
#: templates/sa_quick_nav.html:9
msgid "User accounts"
msgstr "用户账户"

#: termsandconditions/templates/terms_and_conditions.html:9
msgid "Terms and Conditions"
msgstr ""

#~ msgid "Stock Allocation"
#~ msgstr "库存分配"

#~ msgid "Next: Stock Qty"
#~ msgstr "下一页:库存量"

#~ msgid "Product information"
#~ msgstr "商品资料"

#~ msgid "Sorry, please check your input."
#~ msgstr "对不起，请检查您的输入。"

#~ msgid "Edit Email Template"
#~ msgstr "编辑一个商品类型"

#~ msgid "List is empty."
#~ msgstr "无商店登记信息"

#~ msgid "Add a new Template"
#~ msgstr "添加一个新的售卖"

#~ msgid "Are your sure you want to delete this template ?"
#~ msgstr "您确定要删除这个商店吗？"

#~ msgid "Product Barcodes"
#~ msgstr "商品条码"

#~ msgid "Sale Details"
#~ msgstr "售卖细节"

#~ msgid "Target Demographics"
#~ msgstr "目标人群"

#~ msgid "Next: Target"
#~ msgstr "下一页:目标"

#~ msgid "Offer valid until"
#~ msgstr "特供到..."

#~ msgid "Buy Now"
#~ msgstr "现在买入"

#~ msgid "Make a Gift"
#~ msgstr "馈赠"

#~ msgid "Learn more"
#~ msgstr "查看特供"

#~ msgid "Gender"
#~ msgstr "性别"

#~ msgid "Product pictures"
#~ msgstr "商品图片"

#~ msgid "Brand attributes"
#~ msgstr "品牌特性"

#~ msgid "Premium pricre"
#~ msgstr "商品价格"

#~ msgid ""
#~ "Are you sure you want to change the texture of this existing brand "
#~ "attribute?"
#~ msgstr "您确定要删除这个品牌吗？"

#~ msgid "Starting at"
#~ msgstr "开始日期"

#~ msgid "Sales category"
#~ msgstr "商品类别"

#~ msgid "Andorra"
#~ msgstr "安道尔"

#~ msgid "United Arab Emirates"
#~ msgstr "阿拉伯联合酋长国"

#~ msgid "Afghanistan"
#~ msgstr "阿富汗"

#~ msgid "Antigua and Barbuda"
#~ msgstr "安提瓜及巴布达"

#~ msgid "Anguilla"
#~ msgstr " 安圭拉岛"

#~ msgid "Albania"
#~ msgstr "阿尔巴尼亚"

#~ msgid "Armenia"
#~ msgstr "亚美尼亚"

#~ msgid "Netherlands Antilles"
#~ msgstr "荷属安的列斯"

#~ msgid "Angola"
#~ msgstr "安哥拉"

#~ msgid "Antarctica"
#~ msgstr "南极洲"

#~ msgid "Argentina"
#~ msgstr "阿根廷"

#~ msgid "American Samoa"
#~ msgstr "美属萨摩亚"

#~ msgid "Austria"
#~ msgstr "奥地利"

#~ msgid "Australia"
#~ msgstr "澳大利亚"

#~ msgid "Aruba"
#~ msgstr "阿鲁巴"

#~ msgid "Åland Islands"
#~ msgstr "奥兰群岛"

#~ msgid "Azerbaijan"
#~ msgstr "阿塞拜疆"

#~ msgid "Bosnia and Herzegovina"
#~ msgstr "波斯尼亚和黑塞哥维那"

#~ msgid "Barbados"
#~ msgstr "巴巴多斯"

#~ msgid "Bangladesh"
#~ msgstr "孟加拉共和国"

#~ msgid "Belgium"
#~ msgstr "比利时"

#~ msgid "Burkina Faso"
#~ msgstr "布基纳法索国"

#~ msgid "Bulgaria"
#~ msgstr "保加利亚"

#~ msgid "Bahrain"
#~ msgstr "巴林"

#~ msgid "Burundi"
#~ msgstr "布隆迪"

#~ msgid "Benin"
#~ msgstr "贝宁"

#~ msgid "Bermuda"
#~ msgstr "百慕大"

#~ msgid "Brunei Darussalam"
#~ msgstr "文莱达鲁萨兰国"

#~ msgid "Bolivia"
#~ msgstr "玻利维亚"

#~ msgid "Brazil"
#~ msgstr "巴西"

#~ msgid "Bahamas"
#~ msgstr "巴哈马"

#~ msgid "Bhutan"
#~ msgstr "不丹"

#~ msgid "Bouvet Island"
#~ msgstr "布维岛"

#~ msgid "Botswana"
#~ msgstr "博茨瓦那"

#~ msgid "Belarus"
#~ msgstr "白俄罗斯"

#~ msgid "Belize"
#~ msgstr "伯利兹"

#~ msgid "Canada"
#~ msgstr "加拿大"

#~ msgid "Cocos (Keeling) Islands"
#~ msgstr "科科斯(基林)群岛"

#~ msgid "Democratic Republic of the Congo"
#~ msgstr "刚果（金）"

#~ msgid "Central African Republic"
#~ msgstr "中非"

#~ msgid "Congo"
#~ msgstr "刚果（布）"

#~ msgid "Switzerland"
#~ msgstr "瑞士"

#~ msgid "Côte d'Ivoire"
#~ msgstr "科特迪瓦"

#~ msgid "Cook Islands"
#~ msgstr "库克群岛"

#~ msgid "Chile"
#~ msgstr "智利"

#~ msgid "Cameroon"
#~ msgstr "喀麦隆"

#~ msgid "China"
#~ msgstr "中国"

#~ msgid "Colombia"
#~ msgstr "哥伦比亚"

#~ msgid "Costa Rica"
#~ msgstr "哥斯达黎加"

#~ msgid "Cuba"
#~ msgstr "古巴"

#~ msgid "Cape Verde"
#~ msgstr "佛得角"

#~ msgid "Christmas Island"
#~ msgstr "圣诞岛"

#~ msgid "Cyprus"
#~ msgstr "塞浦路斯"

#~ msgid "Czech Republic"
#~ msgstr "捷克"

#~ msgid "Germany"
#~ msgstr "德国"

#~ msgid "Djibouti"
#~ msgstr "吉布提"

#~ msgid "Denmark"
#~ msgstr "丹麦"

#~ msgid "Dominica"
#~ msgstr "多米尼克"

#~ msgid "Dominican Republic"
#~ msgstr "多米尼加共和国"

#~ msgid "Algeria"
#~ msgstr "阿尔及利亚"

#~ msgid "Ecuador"
#~ msgstr "厄瓜多尔"

#~ msgid "Estonia"
#~ msgstr "爱沙尼亚"

#~ msgid "Egypt"
#~ msgstr "埃及"

#~ msgid "Western Sahara"
#~ msgstr "西撒哈拉"

#~ msgid "Eritrea"
#~ msgstr "厄立特里亚省"

#~ msgid "Spain"
#~ msgstr "西班牙"

#~ msgid "Ethiopia"
#~ msgstr "埃塞俄比亚"

#~ msgid "Finland"
#~ msgstr "芬兰"

#~ msgid "Fiji"
#~ msgstr "斐济"

#~ msgid "Falkland Islands (Malvinas)"
#~ msgstr "福克兰群岛（马尔维纳斯群岛）"

#~ msgid "Micronesia, Federated States of"
#~ msgstr "密克罗尼西亚联邦"

#~ msgid "Faeroe Islands"
#~ msgstr "法罗群岛"

#~ msgid "France"
#~ msgstr "法国"

#~ msgid "Gabon"
#~ msgstr "加蓬"

#~ msgid "United Kingdom of Great Britain and Northern Ireland"
#~ msgstr "英国"

#~ msgid "Grenada"
#~ msgstr "格林纳达"

#~ msgid "Georgia"
#~ msgstr "格鲁吉亚"

#~ msgid "French Guiana"
#~ msgstr "法属圭亚那"

#~ msgid "Guernsey"
#~ msgstr "格恩西"

#~ msgid "Ghana"
#~ msgstr "加纳"

#~ msgid "Gibraltar"
#~ msgstr "直布罗陀"

#~ msgid "Greenland"
#~ msgstr "格陵兰岛"

#~ msgid "Gambia"
#~ msgstr "冈比亚"

#~ msgid "Guinea"
#~ msgstr "几内亚"

#~ msgid "Guadeloupe"
#~ msgstr "瓜德罗普岛"

#~ msgid "Equatorial Guinea"
#~ msgstr "赤道几内亚"

#~ msgid "Greece"
#~ msgstr "希腊"

#~ msgid "South Georgia and the South Sandwich Islands"
#~ msgstr "南佐治亚和南三明治群岛"

#~ msgid "Guatemala"
#~ msgstr "危地马拉"

#~ msgid "Guam"
#~ msgstr "关岛"

#~ msgid "Guinea-Bissau"
#~ msgstr "几内亚比绍"

#~ msgid "Guyana"
#~ msgstr "圭亚那"

#~ msgid "Hong Kong Special Administrative Region of China"
#~ msgstr "香港"

#~ msgid "Heard Island and Mcdonald Islands"
#~ msgstr "赫德岛和麦克唐纳群岛"

#~ msgid "Honduras"
#~ msgstr "洪都拉斯"

#~ msgid "Croatia"
#~ msgstr "克罗地亚"

#~ msgid "Haiti"
#~ msgstr "海地"

#~ msgid "Hungary"
#~ msgstr "匈牙利"

#~ msgid "Indonesia"
#~ msgstr "印度尼西亚"

#~ msgid "Ireland"
#~ msgstr "爱尔兰"

#~ msgid "Israel"
#~ msgstr "以色列"

#~ msgid "Isle of Man"
#~ msgstr "马恩岛"

#~ msgid "India"
#~ msgstr "印度"

#~ msgid "British Indian Ocean Territory"
#~ msgstr "英属印度洋领地"

#~ msgid "Iraq"
#~ msgstr "伊拉克"

#~ msgid "Iran, Islamic Republic of"
#~ msgstr "伊朗"

#~ msgid "Iceland"
#~ msgstr "冰岛"

#~ msgid "Italy"
#~ msgstr "意大利"

#~ msgid "Jersey"
#~ msgstr "泽西岛"

#~ msgid "Jamaica"
#~ msgstr "牙买加"

#~ msgid "Jordan"
#~ msgstr "约旦"

#~ msgid "Japan"
#~ msgstr "日本"

#~ msgid "Kenya"
#~ msgstr "肯尼亚"

#~ msgid "Kyrgyzstan"
#~ msgstr "吉尔吉斯斯坦"

#~ msgid "Cambodia"
#~ msgstr "柬埔寨"

#~ msgid "Kiribati"
#~ msgstr "基里巴斯共和国"

#~ msgid "Comoros"
#~ msgstr "科摩洛"

#~ msgid "Saint Kitts and Nevis"
#~ msgstr "圣基茨和尼维斯"

#~ msgid "Democratic People's Republic of Korea"
#~ msgstr "北朝鲜"

#~ msgid "Republic of Korea"
#~ msgstr "韩国"

#~ msgid "Kuwait"
#~ msgstr "科威特"

#~ msgid "Cayman Islands"
#~ msgstr "开曼群岛"

#~ msgid "Kazakhstan"
#~ msgstr "哈萨克斯坦"

#~ msgid "Lao People's Democratic Republic"
#~ msgstr "老挝"

#~ msgid "Lebanon"
#~ msgstr " 黎巴嫩"

#~ msgid "Saint Lucia"
#~ msgstr "圣露西亚"

#~ msgid "Liechtenstein"
#~ msgstr "列支敦士登"

#~ msgid "Sri Lanka"
#~ msgstr "斯里兰卡"

#~ msgid "Liberia"
#~ msgstr "利比里亚"

#~ msgid "Lesotho"
#~ msgstr "莱索托"

#~ msgid "Lithuania"
#~ msgstr "立陶宛"

#~ msgid "Luxembourg"
#~ msgstr "卢森堡"

#~ msgid "Latvia"
#~ msgstr "拉脱维亚"

#~ msgid "Libyan Arab Jamahiriya"
#~ msgstr "利比亚"

#~ msgid "Morocco"
#~ msgstr "摩洛哥"

#~ msgid "Monaco"
#~ msgstr "摩纳哥"

#~ msgid "Republic of Moldova"
#~ msgstr "摩尔多瓦共和国"

#~ msgid "Montenegro"
#~ msgstr "黑山共和国"

#~ msgid "Madagascar"
#~ msgstr "马达加斯加"

#~ msgid "Marshall Islands"
#~ msgstr "马绍尔群岛"

#~ msgid "The former Yugoslav Republic of Macedonia"
#~ msgstr "马其顿"

#~ msgid "Mali"
#~ msgstr "马里"

#~ msgid "Myanmar"
#~ msgstr "缅甸"

#~ msgid "Mongolia"
#~ msgstr "蒙古国"

#~ msgid "Macao Special Administrative Region of China"
#~ msgstr "澳门"

#~ msgid "Northern Mariana Islands"
#~ msgstr "北马里亚纳群岛"

#~ msgid "Martinique"
#~ msgstr "马提尼克"

#~ msgid "Mauritania"
#~ msgstr "毛里塔尼亚"

#~ msgid "Montserrat"
#~ msgstr "蒙特塞拉特"

#~ msgid "Malta"
#~ msgstr "马耳他"

#~ msgid "Mauritius"
#~ msgstr "毛里求斯"

#~ msgid "Maldives"
#~ msgstr "马尔代夫"

#~ msgid "Malawi"
#~ msgstr "马拉维"

#~ msgid "Mexico"
#~ msgstr "墨西哥"

#~ msgid "Malaysia"
#~ msgstr "马来西亚"

#~ msgid "Mozambique"
#~ msgstr "莫桑比克"

#~ msgid "Namibia"
#~ msgstr "纳米比亚"

#~ msgid "New Caledonia"
#~ msgstr "新喀里多尼亚"

#~ msgid "Niger"
#~ msgstr "尼日尔"

#~ msgid "Norfolk Island"
#~ msgstr "诺福克岛"

#~ msgid "Nigeria"
#~ msgstr "尼日利亚"

#~ msgid "Nicaragua"
#~ msgstr "尼加拉瓜"

#~ msgid "Netherlands"
#~ msgstr "荷兰"

#~ msgid "Norway"
#~ msgstr "挪威"

#~ msgid "Nepal"
#~ msgstr "尼泊尔"

#~ msgid "Nauru"
#~ msgstr "瑙鲁"

#~ msgid "Niue"
#~ msgstr "纽埃"

#~ msgid "New Zealand"
#~ msgstr "新西兰"

#~ msgid "Oman"
#~ msgstr "阿曼"

#~ msgid "Panama"
#~ msgstr "巴拿马"

#~ msgid "Peru"
#~ msgstr "秘鲁"

#~ msgid "French Polynesia"
#~ msgstr "法属波利尼西亚"

#~ msgid "Papua New Guinea"
#~ msgstr "巴布亚新几内亚"

#~ msgid "Pakistan"
#~ msgstr "巴基斯坦"

#~ msgid "Poland"
#~ msgstr "波兰"

#~ msgid "Saint Pierre and Miquelon"
#~ msgstr "圣彼埃尔和密克隆岛"

#~ msgid "Pitcairn"
#~ msgstr "皮特凯恩"

#~ msgid "Puerto Rico"
#~ msgstr "波多黎各"

#~ msgid "Occupied Palestinian Territory"
#~ msgstr "巴勒斯坦国"

#~ msgid "Portugal"
#~ msgstr "葡萄牙"

#~ msgid "Palau"
#~ msgstr "帕劳"

#~ msgid "Paraguay"
#~ msgstr "巴拉圭"

#~ msgid "Qatar"
#~ msgstr "卡塔尔"

#~ msgid "Réunion"
#~ msgstr "留尼汪"

#~ msgid "Romania"
#~ msgstr "罗马尼亚"

#~ msgid "Serbia"
#~ msgstr "塞尔维亚"

#~ msgid "Russian Federation"
#~ msgstr "俄罗斯"

#~ msgid "Rwanda"
#~ msgstr "卢旺达"

#~ msgid "Saudi Arabia"
#~ msgstr "沙特阿拉伯"

#~ msgid "Solomon Islands"
#~ msgstr "所罗门群岛"

#~ msgid "Seychelles"
#~ msgstr "塞舌尔群岛"

#~ msgid "Sudan"
#~ msgstr "苏丹"

#~ msgid "Sweden"
#~ msgstr "瑞典"

#~ msgid "Singapore"
#~ msgstr "新加坡"

#~ msgid "Saint Helena"
#~ msgstr "圣海伦娜"

#~ msgid "Slovenia"
#~ msgstr "斯洛文尼亚"

#~ msgid "Svalbard and Jan Mayen Islands"
#~ msgstr "斯瓦尔巴和扬马延群岛"

#~ msgid "Slovakia"
#~ msgstr "斯洛伐克"

#~ msgid "Sierra Leone"
#~ msgstr "塞拉利昂"

#~ msgid "San Marino"
#~ msgstr "圣马利诺"

#~ msgid "Senegal"
#~ msgstr "塞内加尔"

#~ msgid "Somalia"
#~ msgstr "索马里"

#~ msgid "Suriname"
#~ msgstr "苏里南"

#~ msgid "Sao Tome and Principe"
#~ msgstr "圣多美与普林西比共和国"

#~ msgid "El Salvador"
#~ msgstr "萨尔瓦多"

#~ msgid "Syrian Arab Republic"
#~ msgstr "叙利亚"

#~ msgid "Swaziland"
#~ msgstr "斯威士兰"

#~ msgid "Turks and Caicos Islands"
#~ msgstr "特克斯和凯科斯群岛"

#~ msgid "Chad"
#~ msgstr "乍得"

#~ msgid "Togo"
#~ msgstr "多哥"

#~ msgid "Thailand"
#~ msgstr "泰国"

#~ msgid "Tajikistan"
#~ msgstr "塔吉克斯坦"

#~ msgid "Tokelau"
#~ msgstr "托克劳群岛"

#~ msgid "Timor-Leste"
#~ msgstr "东帝汶"

#~ msgid "Turkmenistan"
#~ msgstr "土库曼"

#~ msgid "Tunisia"
#~ msgstr "突尼斯"

#~ msgid "Tonga"
#~ msgstr "汤加群岛"

#~ msgid "Turkey"
#~ msgstr "土耳其"

#~ msgid "Trinidad and Tobago"
#~ msgstr "特立尼达和多巴哥"

#~ msgid "Taiwan, Province of China"
#~ msgstr "台湾"

#~ msgid "United Republic of Tanzania"
#~ msgstr "坦桑尼亚联合共和国"

#~ msgid "Ukraine"
#~ msgstr "乌克兰"

#~ msgid "Uganda"
#~ msgstr "乌干达"

#~ msgid "United States Minor Outlying Islands"
#~ msgstr "美国本土外小岛屿"

#~ msgid "United States of America"
#~ msgstr "美国"

#~ msgid "Uruguay"
#~ msgstr "乌拉圭"

#~ msgid "Uzbekistan"
#~ msgstr "乌兹别克斯坦"

#~ msgid "Holy See"
#~ msgstr "梵蒂冈"

#~ msgid "Saint Vincent and the Grenadines"
#~ msgstr "圣文森特和格林纳丁斯"

#~ msgid "Venezuela (Bolivarian Republic of)"
#~ msgstr "委内瑞拉（玻利瓦尔共和国）"

#~ msgid "British Virgin Islands"
#~ msgstr "英属维尔京群岛"

#~ msgid "United States Virgin Islands"
#~ msgstr "美属维尔京群岛"

#~ msgid "Vanuatu"
#~ msgstr "瓦努阿图"

#~ msgid "Wallis and Futuna Islands"
#~ msgstr "沃利斯和富图纳群岛"

#~ msgid "Samoa"
#~ msgstr "萨摩亚"

#~ msgid "Yemen"
#~ msgstr "也门"

#~ msgid "Mayotte"
#~ msgstr "马约特岛"

#~ msgid "South Africa"
#~ msgstr "南非"

#~ msgid "Zambia"
#~ msgstr "赞比亚"

#~ msgid "Zimbabwe"
#~ msgstr "津巴布韦"

#~ msgid "This field is required."
#~ msgstr "这是必填的区域。"

#~ msgid "Select a country"
#~ msgstr "选择一个国家"

#~ msgid "add"
#~ msgstr "添加"

#~ msgid "Add a new branding slide"
#~ msgstr "添加一个新的品牌"

#~ msgid "Add a new admin"
#~ msgstr "添加一个新的品牌"

#~ msgid "Add a new attribute"
#~ msgstr "添加一个新的售卖"

#~ msgid "Add new brand"
#~ msgstr "添加一个新的品牌"
